覺唔覺左膠騎劫左清萊山洞被困事件？

由發現班人未死開始，講講下已經將佢地英雄化。我都希望佢地獲救，但絕對唔應該將班人捧做英雄。而家有個救援人員因佢地而死，佢地尤其個教練應該要付上責任，點解？

1. 山洞口有告示話危險叫人唔好入，但佢地照入

2. 無足夠裝備就入去探險

3. 雨季入山洞遇上暴雨就仆街係基本常識

4. 活外活動前唔睇/唔理天氣報告

5. 入到山洞見咁難行都無視危險繼續入而唔係調頭走

連國際足協都邀請班學生出嚟去睇世界盃，啲左膠個腦係咪裝撚左屎

被困學生嘅朋友仔都話佢地早知山洞危險，學校老師都有 warn 佢地唔好去。

Friends of the stranded Thai soccer team claim boys ignored warnings